「掉進維尼的泥潭裡」黑仔強勘災跌倒影片瘋傳 傳支那下令封殺

李克強搶左習維尼嘅最佳男主角

分化

李中堂
為官只需巴結和中堂 唔洗理乾隆

地攤經濟

喺雜種腳下
李克強都變咗清官
明明大家都係屎, 不過強哥果舊冇咁臭

習仔目標係咪鬥到中南海得返佢自己一個人

睇埋落去
強仔仆完之後即刻用地下污水洗手 好有聖人feel
盡得溫爺真傳

2014年8月

功高蓋主喎